致和理非：你地最重要既其中一個任務係守撚住個黃色經濟圈

宜家可能個經濟圈未夠成熟，未去到好方便同大多數係小店，但堅持落去一定會唔同哂，踢走美心，踢走福建狗

仲有，唔撚好去飲茶

要不停咁推

推